msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Visual Form Builder Pro v2.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-26 13:29:38+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: email-preview.php:38
#: form-preview.php:40
#@ default
msgid "You do not have sufficient permissions to view the preview for this site."
msgstr ""

#: includes/admin-form-creator.php:83
#: includes/admin-form-creator.php:88
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Name"
msgstr "양식 이름"

#: includes/admin-form-creator.php:84
#: includes/admin-form-creator.php:89
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enter form name here"
msgstr "여기에 폼 이름을 입력합니다"

#: includes/admin-form-creator.php:121
#: includes/class-email-designer.php:257
#: visual-form-builder-pro.php:406
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin-form-creator.php:123
#: includes/class-forms-list.php:77
#: visual-form-builder-pro.php:3246
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: includes/admin-form-creator.php:126
#: includes/admin-form-creator.php:297
#: includes/class-forms-list.php:82
#: includes/class-forms-order.php:217
#: visual-form-builder-pro.php:2176
#: visual-form-builder-pro.php:2213
#: visual-form-builder-pro.php:2890
#: visual-form-builder-pro.php:3242
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/admin-form-creator.php:129
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: includes/admin-form-creator.php:134
#@ visual-form-builder-pro
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/admin-form-creator.php:139
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Label Alignment"
msgstr "레이블 정렬"

#: includes/admin-form-creator.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Label Alignment"
msgstr "레이블 정렬에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set the field labels for this form to be aligned either on top, to the left, or to the right.  By default, all labels are aligned on top of the inputs."
msgstr "위쪽, 왼쪽, 또는 오른쪽에 정렬를이 양식에 대 한 필드 레이블을 설정 합니다.  기본적으로 모든 레이블 입력 위에 정렬 됩니다."

#: includes/admin-form-creator.php:144
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Top Aligned"
msgstr "상단 정렬"

#: includes/admin-form-creator.php:145
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Aligned"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: includes/admin-form-creator.php:146
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Aligned"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: includes/admin-form-creator.php:153
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Display SPAM Verification"
msgstr "디스플레이 스팸 확인"

#: includes/admin-form-creator.php:154
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Display SPAM Verification"
msgstr "디스플레이 스팸 확인에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:154
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The verification section ensures that your form is filled out by actual users and not spammers. It works by asking a simple logic captcha question at the end of your form."
msgstr "확인 섹션 보장 폼은 실제 사용자와 하지 스패머에 의해 밖으로 가득 합니다. 양식의 끝에 간단한 논리 captcha 질문을 요청 하 여 작동 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:158
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Yes (Recommended)"
msgstr "예 (권장)"

#: includes/admin-form-creator.php:159
#: visual-form-builder-pro.php:3129
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No"
msgstr "없음"

#: includes/admin-form-creator.php:166
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries Allowed"
msgstr "항목 허용"

#: includes/admin-form-creator.php:167
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Entries Allowed"
msgstr "항목에 대 한 허용"

#: includes/admin-form-creator.php:167
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This is the number of total entries you want your form to accept. Once your form has collected that many entries, the form will stop accepting submissions. Leave this blank if you want unlimited entries."
msgstr "동의 양식에 원하는 총 항목 수입니다. 양식에 많은 항목 수집 했다, 일단 폼 제출을 수락 중지 됩니다. 이 무제한 항목을 원하는 경우 비워 둡니다."

#: includes/admin-form-creator.php:176
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Schedule Start Date"
msgstr "일정 시작 날짜"

#: includes/admin-form-creator.php:177
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Schedule Start Date"
msgstr "일정 시작 날짜에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:177
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a date and time to automatically make your form become active. A blank value here means the form will always be active."
msgstr "자동으로 활성화 될 폼을 확인 하는 날짜와 시간을 설정 합니다. 여기에 빈 값 의미 양식을 항상 활성화 됩니다."

#: includes/admin-form-creator.php:185
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Schedule End Date"
msgstr "일정 종료 날짜"

#: includes/admin-form-creator.php:186
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Schedule End Date"
msgstr "일정 종료 날짜에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:186
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a date and time to automatically make your form become inactive. A blank value here means the form will always be active, depending on a start date."
msgstr "자동으로 비활성화 될 폼을 확인 하는 날짜와 시간을 설정 합니다. 여기에 빈 값 의미 양식을 항상 시작 날짜에 따라 활성화 됩니다."

#: includes/admin-form-creator.php:196
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Allow only unique entries based on IP"
msgstr "IP에 따라 고유 항목만 허용"

#: includes/admin-form-creator.php:197
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Unique Entry"
msgstr "고유 항목에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:197
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option will ensure your forms are only completed once per user. The IP address is used to detect multiple submissions from the same computer. Please note that the same user can go to another computer to complete the form again."
msgstr "이 옵션은 폼 사용자 당 한 번 완료만 지킬 것 이다. IP 주소는 동일한 컴퓨터에서 여러 개의 제출을 감지 하는 데 사용 됩니다. 동일한 사용자 양식을 다시 작성 하는 다른 컴퓨터에 갈 수 있습니다 note 하십시오."

#: includes/admin-form-creator.php:204
#: visual-form-builder-pro.php:3089
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email"
msgstr "메일 주소"

#: includes/admin-form-creator.php:207
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The forms you build here will send information to one or more email addresses when submitted by a user on your site.  Use the fields below to customize the details of that email."
msgstr "여기 구축 형태는 하나 이상의 이메일 주소로 귀하의 사이트에 사용자가 제출한 때 정보를 보낼 것 이다.  아래 필드를 사용 하 여 이메일의 내용을 사용자 지정할 수 있습니다."

#: includes/admin-form-creator.php:212
#: includes/admin-form-creator.php:402
#: includes/admin-new-form.php:32
#@ visual-form-builder-pro
msgid "E-mail Subject"
msgstr "전자 메일 제목"

#: includes/admin-form-creator.php:213
#: includes/admin-form-creator.php:403
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About E-mail Subject"
msgstr "전자 메일 제목에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:213
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets the subject of the email that is sent to the emails you have set in the E-mail(s) To field."
msgstr "이 옵션에는 E-mail(s) 필드에 설정한 이메일을 보내는 이메일의 제목을 설정 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:223
#: includes/admin-new-form.php:17
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your Name or Company"
msgstr "귀하의 이름이 나 회사"

#: includes/admin-form-creator.php:224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Your Name or Company"
msgstr "귀하의 이름이 나 회사에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets the From display name of the email that is sent to the emails you have set in the E-mail(s) To field."
msgstr "이 옵션에는 E-mail(s) 필드에 설정한 이메일을 보낸 이메일의 보낸 표시 이름을 설정 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:231
#@ visual-form-builder-pro
msgid "User's Name (optional)"
msgstr "사용자의 이름 (옵션)"

#: includes/admin-form-creator.php:232
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About User's Name"
msgstr "사용자의 이름에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:232
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a required text field from your form to use as the From display name in the email."
msgstr "전자 우편에서 표시 이름으로 사용 하 여 폼에서 필요한 텍스트 필드를 선택 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:235
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No required text fields detected"
msgstr "감지 없음 필요한 텍스트 필드"

#: includes/admin-form-creator.php:253
#: includes/admin-form-creator.php:373
#: includes/admin-new-form.php:24
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Reply-To E-mail"
msgstr "회신 전자 메일"

#: includes/admin-form-creator.php:254
#: includes/admin-form-creator.php:374
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Reply-To Email"
msgstr "이메일 회신에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:254
#: includes/admin-form-creator.php:374
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Manually set the email address that users will reply to."
msgstr "사용자가 회신 합니다 이메일 주소는 수동으로 설정 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:261
#@ visual-form-builder-pro
msgid "User's E-mail (optional)"
msgstr "사용자의 전자 메일 (옵션)"

#: includes/admin-form-creator.php:262
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About User's Email"
msgstr "사용자의 이메일에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:262
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a required email field from your form to use as the Reply-To email."
msgstr "이메일로 응답을 사용 하 여 폼에서 필요한 이메일 필드를 선택 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:265
#: includes/admin-form-creator.php:386
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No required email fields detected"
msgstr "아니 필요한 이메일 필드 검색"

#: includes/admin-form-creator.php:291
#@ visual-form-builder-pro
msgid "E-mail(s) To"
msgstr "로 e-mail(s)"

#: includes/admin-form-creator.php:292
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About E-mail(s) To"
msgstr "에 E-mail(s)에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:292
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets single or multiple emails to send the submitted form data to. At least one email is required."
msgstr "이 옵션에는 단일 또는 여러 개의 이메일 제출된 양식 데이터를 전송 하도록 설정 합니다. 하나 이상의 이메일은 필요 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:297
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add an Email"
msgstr "이메일 추가"

#: includes/admin-form-creator.php:297
#: visual-form-builder-pro.php:2176
#: visual-form-builder-pro.php:2213
#: visual-form-builder-pro.php:2890
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: includes/admin-form-creator.php:297
#@ default
msgid "Delete Email"
msgstr ""

#: includes/admin-form-creator.php:310
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: includes/admin-form-creator.php:312
#@ visual-form-builder-pro
msgid "After someone submits a form, you can control what is displayed. By default, it's a message but you can send them to another WordPress Page or a custom URL."
msgstr "폼을 제출할 누군가가 후 표시 되는 내용을 제어할 수 있습니다. 기본적으로 메시지는 있지만 다른 워드 프레스 페이지 또는 사용자 정의 URL을 보낼 수 있습니다."

#: includes/admin-form-creator.php:315
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: includes/admin-form-creator.php:319
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: includes/admin-form-creator.php:323
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Redirect"
msgstr "리디렉션"

#: includes/admin-form-creator.php:332
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your form was successfully submitted. Thank you for contacting us."
msgstr "양식은 성공적으로 전송 되었는지. 문의해 주셔서 감사 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:342
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a Page"
msgstr "페이지 선택"

#: includes/admin-form-creator.php:353
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: includes/admin-form-creator.php:355
#@ visual-form-builder-pro
msgid "When a user submits their entry, you can send a customizable notification email."
msgstr "사용자가 자신의 항목, 사용자 지정 가능한 알림 이메일을 보낼 수 있습니다."

#: includes/admin-form-creator.php:358
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Send Confirmation Email to User"
msgstr "사용자에 게 확인 이메일을 보내"

#: includes/admin-form-creator.php:364
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sender Name or Company"
msgstr "보낸 사람 이름 또는 회사"

#: includes/admin-form-creator.php:365
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Sender Name or Company"
msgstr "보낸 사람 이름 또는 회사에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:365
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enter the name you would like to use for the email notification."
msgstr "이메일 알림을 사용 하 여 이름을 입력 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:382
#: includes/admin-new-form.php:39
#@ visual-form-builder-pro
msgid "E-mail To"
msgstr "전자 메일을"

#: includes/admin-form-creator.php:383
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About E-mail To"
msgstr "전자 메일에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:383
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a required email field from your form to send the notification email to."
msgstr "알림 이메일을 보낼를 폼에서 필요한 이메일 필드를 선택 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:403
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets the subject of the email that is sent to the emails you have set in the E-mail To field."
msgstr "이 옵션은 전자 메일 필드에 설정한 이메일을 보내는 이메일의 제목을 설정 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:410
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: includes/admin-form-creator.php:411
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Message"
msgstr "메시지에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:411
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Insert a message to the user. This will be inserted into the beginning of the email body."
msgstr "사용자에 게 메시지를 삽입 합니다. 이 이메일 본문의 시작 부분에 삽입 됩니다."

#: includes/admin-form-creator.php:418
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Include a Copy of the User's Entry"
msgstr "사용자의 항목의 복사본을 포함"

#: includes/admin-form-creator.php:424
#@ visual-form-builder-pro
msgid "PayPal"
msgstr "페이팔"

#: includes/admin-form-creator.php:429
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Forward successful form submissions to PayPal to collect simple payments, such as registration fees."
msgstr "앞으로 성공적인 양식을 제출 등록 수수료 등 간단한 결제를 수집 하는 페이팔."

#: includes/admin-form-creator.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Use this form as a PayPal form"
msgstr "이 양식을 사용 하 여 페이팔 형태로"

#: includes/admin-form-creator.php:439
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Account Email"
msgstr "이메일 계정"

#: includes/admin-form-creator.php:440
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Account Email"
msgstr "이메일 계정에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:440
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Insert your PayPal account email. This is not displayed to users."
msgstr "귀하의 페이팔 계정 이메일을 삽입 합니다. 이 사용자에 게 표시 되지 않습니다."

#: includes/admin-form-creator.php:448
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: includes/admin-form-creator.php:449
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Currency"
msgstr "통화에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:449
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Change the currency type to your region of choice. By default, it is set to U.S Dollars"
msgstr "선택의 당신의 지역 통화 유형을 변경 합니다. 기본적으로 그것은 미국 달러를 설정"

#: includes/admin-form-creator.php:465
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: includes/admin-form-creator.php:466
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Shipping"
msgstr "배송에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:466
#@ visual-form-builder-pro
msgid "If shipping charges are required for your item, insert the amount here."
msgstr "운송비를 항목에 대 한 필요한 경우, 여기에 금액을 삽입 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:474
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Tax Rate"
msgstr "세율"

#: includes/admin-form-creator.php:475
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Tax Rate"
msgstr "세율에 대해"

#: includes/admin-form-creator.php:475
#@ visual-form-builder-pro
msgid "If you need to charge taxes on your item, insert the tax rate here. The % symbol is not necessary here."
msgstr "귀하의 항목에 대 한 세금을 매길 필요가 여기 세율을 삽입 합니다. % 기호는 여기 필요 하지 않습니다."

#: includes/admin-form-creator.php:483
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Item Name"
msgstr "항목 이름"

#: includes/admin-form-creator.php:484
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Item Name"
msgstr "항목 이름에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:484
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option inserts an item name when the user is checking out through PayPal."
msgstr "페이팔을 통해 사용자는 체크 아웃 하는 경우이 옵션 항목 이름을 삽입 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:491
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Assign Prices"
msgstr "가격을 할당"

#: includes/admin-form-creator.php:492
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Assign Prices"
msgstr "지정 가격에 대 한"

#: includes/admin-form-creator.php:492
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Assign prices to a field from your form.  Allowed field types are Text, Select, Radio, and Checkbox. Text inputs will automatically use the amount entered by the user.  Select, Radio, and Checkbox fields will allow you to enter amounts for the different options from those respective fields."
msgstr "폼에서 가격 필드에 할당 합니다.  허용된 필드 유형은 텍스트, 라디오, 선택한 확인란을 선택 합니다. 텍스트 입력 자동으로 사용자가 입력 한 금액을 사용 합니다.  라디오을 선택 하 고 확인란 필드 그 각각의 분야에서 다양 한 옵션에 대 한 금액을 입력 하면 됩니다."

#: includes/admin-form-creator.php:495
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No select, radio, or checkbox fields detected"
msgstr "아니, 라디오, 또는 확인란 선택 필드 검색"

#: includes/admin-form-creator.php:549
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Warning &mdash; Missing Fieldset"
msgstr "경고 &mdash; Fieldset 누락"

#: includes/admin-form-creator.php:549
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your form may not function or display correctly. Please be sure to add or move a Fieldset to the beginning of your form."
msgstr "폼 작동 하거나 제대로 표시 수 없습니다. 제발 추가 또는 폼의 시작 부분에는 필드를 이동 해야 합니다."

#: includes/admin-form-creator.php:561
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save Form"
msgstr "양식 저장"

#: includes/admin-new-form.php:5
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Create a form"
msgstr "양식 만들기"

#: includes/admin-new-form.php:10
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Name the form"
msgstr "폼의 이름을"

#: includes/admin-new-form.php:13
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required. This name is used for admin purposes."
msgstr "필수. 이 이름은 관리 목적을 위해 사용 됩니다."

#: includes/admin-new-form.php:20
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required. This is who your emails will come from."
msgstr "필수. 이것은 귀하의 이메일에서 온 것 이다입니다."

#: includes/admin-new-form.php:27
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required. Replies to your email will go here."
msgstr "필수. 귀하의 이메일에 대 한 회신 여기 갈 것입니다."

#: includes/admin-new-form.php:28
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Tip: for best results, use an email that exists on this domain."
msgstr "팁: 최상의 결과 얻으려면이 도메인에 존재 하는 이메일을 사용 합니다."

#: includes/admin-new-form.php:35
#: includes/admin-new-form.php:42
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Optional (for now) - you can change this later"
msgstr "선택 사항 (현재)-변경할 수 있습니다이 나중"

#: includes/admin-new-form.php:48
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Create Form"
msgstr "양식 만들기"

#: includes/admin-new-form.php:52
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Need more help?"
msgstr "더 도움이 필요 하십니까?"

#: includes/admin-new-form.php:54
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Click on the Help tab"
msgstr "도움말 탭을 클릭합니다"

#: includes/admin-new-form.php:61
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Follow me on Twitter"
msgstr "트위터에 날 따라"

#: includes/class-analytics.php:41
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select which form analytics to view"
msgstr "볼 수 있는 형태 분석 선택"

#: includes/class-analytics.php:63
#: includes/class-email-designer.php:83
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: includes/class-analytics.php:75
#: includes/class-entries-list.php:440
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: includes/class-analytics.php:83
#: includes/class-forms-list.php:102
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries Total"
msgstr "항목 합계"

#: includes/class-analytics.php:87
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Average per Day"
msgstr "하루 평균"

#: includes/class-analytics.php:91
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your Busiest Day"
msgstr "귀하의 바쁜 하루"

#: includes/class-analytics.php:93
#: includes/class-export.php:112
#: includes/class-forms-list.php:141
#: includes/class-forms-order.php:192
#: visual-form-builder-pro.php:3370
#: visual-form-builder-pro.php:3541
#: visual-form-builder-pro.php:3606
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries"
msgstr "항목"

#: includes/class-analytics.php:98
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#: includes/class-analytics.php:100
#: includes/class-analytics.php:104
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Loading"
msgstr "로드"

#: includes/class-analytics.php:102
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: includes/class-analytics.php:144
#: includes/class-entries-list.php:482
#: includes/class-export.php:1076
#, php-format
#@ default
msgid "%1$s %2$d"
msgstr ""

#: includes/class-email-designer.php:39
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select email to design:"
msgstr "이메일을 디자인을 선택 합니다."

#: includes/class-email-designer.php:92
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: includes/class-email-designer.php:96
#: includes/class-email-designer.php:295
#: includes/class-forms-list.php:87
#: includes/class-forms-order.php:220
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: includes/class-email-designer.php:102
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Image"
msgstr "헤더 이미지"

#: includes/class-email-designer.php:108
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Remove Header Image"
msgstr "헤더 이미지를 제거"

#: includes/class-email-designer.php:111
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Images of exactly <strong>600 x 137</strong> pixels will be used as-is."
msgstr "정확 하 게 <strong>600 x 137</strong> 픽셀의 이미지로 사용 될 것 이다-이다."

#: includes/class-email-designer.php:115
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Text"
msgstr "머리글 텍스트"

#: includes/class-email-designer.php:118
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Subject is used by default. To reset to Form Subject, leave Header Text blank."
msgstr "양식 제목 기본적으로 사용 됩니다. 양식 제목으로 다시 설정 하려면 머리글 텍스트를 비워 둡니다."

#: includes/class-email-designer.php:122
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Body Background Color"
msgstr "본문 배경 색상"

#: includes/class-email-designer.php:128
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Background Color"
msgstr "헤더 배경 색상"

#: includes/class-email-designer.php:134
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Text Color"
msgstr "헤더 텍스트 색상"

#: includes/class-email-designer.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fieldset Text Color"
msgstr "필드 집합 텍스트 색"

#: includes/class-email-designer.php:146
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Section Background Color"
msgstr "섹션 배경 색상"

#: includes/class-email-designer.php:152
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Section Text Color"
msgstr "섹션 텍스트 색상"

#: includes/class-email-designer.php:158
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색"

#: includes/class-email-designer.php:164
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Link Color"
msgstr "링크 색상"

#: includes/class-email-designer.php:170
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Row Background Color"
msgstr "행 배경색"

#: includes/class-email-designer.php:176
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Alternate Row Background Color"
msgstr "대체 행의 배경색"

#: includes/class-email-designer.php:182
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Row Border Color"
msgstr "행 테두리 색"

#: includes/class-email-designer.php:188
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Footer Color"
msgstr "바닥글 색상"

#: includes/class-email-designer.php:194
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Footer Text Color"
msgstr "바닥글 텍스트 색상"

#: includes/class-email-designer.php:201
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: includes/class-email-designer.php:204
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Font Family"
msgstr "글꼴 패밀리"

#: includes/class-email-designer.php:216
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Font Size"
msgstr "머리글 글꼴 크기"

#: includes/class-email-designer.php:224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fieldset Font Size"
msgstr "Fieldset 글꼴 크기"

#: includes/class-email-designer.php:232
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Section Font Size"
msgstr "섹션 글꼴 크기"

#: includes/class-email-designer.php:240
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Text Font Size"
msgstr "텍스트 글꼴 크기"

#: includes/class-email-designer.php:248
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Footer Font Size"
msgstr "바닥글 글꼴 크기"

#: includes/class-email-designer.php:260
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email Format"
msgstr "이메일 형식"

#: includes/class-email-designer.php:273
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Link back to Visual Form Builder?"
msgstr "시각적 양식 작성기 다시 연결?"

#: includes/class-email-designer.php:286
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Additional Footer Text"
msgstr "추가 바닥글 텍스트"

#: includes/class-email-designer.php:292
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 내용을 저장합니다"

#: includes/class-email-designer.php:296
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save options to view your recent changes."
msgstr "최근 변경 사항을 보려면 옵션을 저장 합니다."

#: includes/class-entries-detail.php:30
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Back to Entries"
msgstr "항목으로 돌아가기"

#: includes/class-entries-detail.php:44
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entry"
msgstr "항목"

#: includes/class-entries-detail.php:61
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: includes/class-entries-detail.php:67
#: visual-form-builder-pro.php:2806
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Title"
msgstr "양식 제목"

#: includes/class-entries-detail.php:70
#: includes/class-entries-list.php:120
#: includes/class-export.php:20
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Date Submitted"
msgstr "제출 날짜"

#: includes/class-entries-detail.php:73
#: includes/class-entries-list.php:119
#: includes/class-export.php:21
#: visual-form-builder-pro.php:2807
#@ visual-form-builder-pro
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: includes/class-entries-detail.php:76
#: includes/class-entries-list.php:115
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email Subject"
msgstr "이메일 제목"

#: includes/class-entries-detail.php:79
#: includes/class-entries-list.php:116
#: includes/class-export.php:23
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sender Name"
msgstr "보낸 사람 이름"

#: includes/class-entries-detail.php:82
#: includes/class-entries-list.php:117
#: includes/class-export.php:24
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sender Email"
msgstr "보낸 사람 이메일"

#: includes/class-entries-detail.php:85
#: includes/class-entries-list.php:118
#: includes/class-export.php:25
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Emailed To"
msgstr "이메일로 전송"

#: includes/class-entries-detail.php:88
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: includes/class-entries-list.php:65
#: includes/class-entries-list.php:76
#@ visual-form-builder-pro
msgid "View"
msgstr "보기"

#: includes/class-entries-list.php:68
#: includes/class-forms-list.php:57
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: includes/class-entries-list.php:70
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Spam"
msgstr "스팸 메일"

#: includes/class-entries-list.php:78
#: includes/class-entries-list.php:325
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not Spam"
msgstr "아니 스팸"

#: includes/class-entries-list.php:81
#: includes/class-entries-list.php:90
#: includes/class-entries-list.php:320
#: includes/class-entries-list.php:328
#: includes/class-forms-list.php:283
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Delete Permanently"
msgstr "영구적으로 삭제"

#: includes/class-entries-list.php:87
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: includes/class-entries-list.php:89
#: includes/class-entries-list.php:319
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: includes/class-entries-list.php:114
#: includes/class-export.php:125
#: includes/class-forms-list.php:139
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form"
msgstr "양식"

#: includes/class-entries-list.php:121
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entry ID"
msgstr "항목 ID"

#: includes/class-entries-list.php:223
#: includes/class-forms-list.php:184
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All <span class=\"count\">(<span class=\"pending-count\">%s</span>)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(<span class=\"pending-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[0] "All <span class=\\\"count\\\">(<span class=\\\"pending-count\\\">%s</span>)</span>"

#: includes/class-entries-list.php:224
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Spam <span class=\"count\">(<span class=\"spam-count\">%s</span>)</span>"
msgid_plural "Spam <span class=\"count\">(<span class=\"spam-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[0] "Spam <span class=\\\"count\\\">(<span class=\\\"spam-count\\\">%s</span>)</span>"

#: includes/class-entries-list.php:225
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Trash <span class=\"count\">(<span class=\"trash-count\">%s</span>)</span>"
msgid_plural "Trash <span class=\"count\">(<span class=\"trash-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[0] "휴지통 <span class=\\\"count\\\">(<span class=\\\"trash-count\\\"></span>)</span>"

#: includes/class-entries-list.php:315
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Move to Trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

#: includes/class-entries-list.php:316
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Mark as Spam"
msgstr "스팸으로 표시"

#: includes/class-entries-list.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "View all forms"
msgstr "모든 폼 보기"

#: includes/class-entries-list.php:470
#@ default
msgid "Show all dates"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:654
#, php-format
#@ default
msgid "1 entry"
msgid_plural "%s entries"
msgstr[0] ""

#: includes/class-entries-list.php:675
#: includes/class-forms-list.php:508
#@ default
msgid "Go to the first page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:683
#: includes/class-forms-list.php:516
#@ default
msgid "Go to the previous page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:692
#: includes/class-forms-list.php:525
#@ default
msgid "Current page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:698
#: includes/class-forms-list.php:531
#, php-format
#@ default
msgctxt "paging"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:702
#: includes/class-forms-list.php:535
#@ default
msgid "Go to the next page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:710
#: includes/class-forms-list.php:543
#@ default
msgid "Go to the last page"
msgstr ""

#: includes/class-export.php:19
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries ID"
msgstr "항목 ID"

#: includes/class-export.php:22
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: includes/class-export.php:67
#: includes/class-export.php:898
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No entries to pull field names from."
msgstr "필드 이름을 끌어 항목이 없습니다."

#: includes/class-export.php:83
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Backup and save some or all of your Visual Form Builder Pro data."
msgstr "백업 및 시각적 양식 작성기 프로 데이터의 일부 또는 전부를 저장 합니다."

#: includes/class-export.php:84
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Once you have saved the file, you will be able to import Visual Form Builder Pro data from this site into another site."
msgstr "파일을 저장 한 후 다른 사이트에이 사이트에서 시각적 양식 작성기 프로 데이터를 가져올 수 있을 것입니다."

#: includes/class-export.php:85
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Choose what to export"
msgstr "원하는 내보내기 선택"

#: includes/class-export.php:87
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All data"
msgstr "모든 데이터"

#: includes/class-export.php:88
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This will contain all of your forms, fields, entries, and email design settings."
msgstr "이 폼, 필드, 항목, 및 이메일 디자인 설정을 모두 포함 됩니다."

#: includes/class-export.php:90
#: includes/class-export.php:95
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Forms"
msgstr "양식"

#: includes/class-export.php:93
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This will contain all of your forms, fields, and email design settings."
msgstr "이 양식, 필드, 및 이메일 디자인 설정을 모두 포함 됩니다."

#: includes/class-export.php:115
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This will export entries in either .csv, .txt, or .xls and cannot be used with the Import.  If you need to import entries on another site, please use the All data option above."
msgstr "이.csv,.txt, 또는.xls에서 항목을 내보낼 것 이다 및 가져오기를 사용할 수 없습니다.  다른 사이트에서 항목을 가져올 필요가 있는 경우 위의 모든 데이터 옵션을 사용 하십시오."

#: includes/class-export.php:117
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: includes/class-export.php:119
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Comma Separated (.csv)"
msgstr "쉼표로 구분 된 (.csv)"

#: includes/class-export.php:120
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Tab Delimited (.txt)"
msgstr "탭으로 구분 (.txt)"

#: includes/class-export.php:121
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Excel (.xls)"
msgstr "탭으로 구분 (.txt)"

#: includes/class-export.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: includes/class-export.php:155
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Page to Export"
msgstr "내보내기 페이지"

#: includes/class-export.php:163
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A large number of entries have been detected for this form. Only 1000 entries can be exported at a time."
msgstr "항목 수가이 폼에 대 한 발견 되었습니다. 1000 항목은 한 번에 내보낼 수 있습니다."

#: includes/class-export.php:169
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: includes/class-export.php:171
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: includes/class-export.php:185
#: visual-form-builder-pro.php:3447
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Design"
msgstr "양식 디자인"

#: includes/class-export.php:189
#: includes/class-forms-list.php:72
#: includes/class-forms-order.php:203
#: visual-form-builder-pro.php:3425
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Payments"
msgstr "지불"

#: includes/class-export.php:192
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Download Export File"
msgstr "내보내기 파일을 다운로드"

#: includes/class-forms-list.php:62
#: includes/class-forms-order.php:200
#: visual-form-builder-pro.php:3381
#: visual-form-builder-pro.php:3542
#: visual-form-builder-pro.php:3642
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email Design"
msgstr "이메일 디자인"

#: includes/class-forms-list.php:67
#: includes/class-forms-order.php:201
#: visual-form-builder-pro.php:3392
#: visual-form-builder-pro.php:3543
#: visual-form-builder-pro.php:3661
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Analytics"
msgstr "웹 로그 분석"

#: includes/class-forms-list.php:103
#: includes/class-forms-order.php:193
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Total"
msgstr "총"

#: includes/class-forms-list.php:113
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries Today"
msgstr "오늘 항목"

#: includes/class-forms-list.php:114
#: includes/class-forms-order.php:194
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: includes/class-forms-list.php:140
#: visual-form-builder-pro.php:2805
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form ID"
msgstr "양식 ID"

#: includes/class-forms-list.php:452
#: includes/class-forms-order.php:236
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Custom Order"
msgstr "사용자 지정 순서"

#: includes/class-forms-list.php:453
#: includes/class-forms-order.php:237
#@ visual-form-builder-pro
msgid "List View"
msgstr "목록 보기"

#: includes/class-forms-list.php:487
#: includes/class-forms-order.php:271
#, php-format
#@ default
msgid "1 form"
msgid_plural "%s forms"
msgstr[0] ""

#: includes/class-forms-order.php:188
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Drag to reorder"
msgstr "순서를 드래그"

#: includes/class-forms-order.php:213
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Edit Form"
msgstr "양식 편집"

#: includes/class-forms-order.php:220
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Preview the Form"
msgstr "폼 미리 보기"

#: includes/class-import.php:51
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a Visual Form Builder Pro backup file (.xml), then click Upload file and import."
msgstr "시각적 양식 작성기 프로 백업 파일 (.xml)을 선택 합니다 다음 파일 업로드를 클릭 하 고 가져올."

#: includes/class-import.php:93
#: includes/class-import.php:102
#: includes/class-import.php:554
#: includes/class-import.php:559
#: includes/class-import.php:569
#: includes/class-import.php:597
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "죄송 합니다, 거기에 오류가 발생 되었습니다."

#: includes/class-import.php:94
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "파일이 존재 하지 않으면, 다시 시도 하십시오."

#: includes/class-import.php:127
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All done."
msgstr "다입니다."

#: includes/class-import.php:127
#@ visual-form-builder-pro
msgid "View Forms"
msgstr "보기 형태"

#: includes/class-import.php:142
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing forms..."
msgstr "양식 가져오기..."

#: includes/class-import.php:179
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form ID already exists. Assigning a new form ID."
msgstr "양식 ID가 이미 있습니다. 지정 새 양식 id입니다."

#: includes/class-import.php:185
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> The %s form could not be imported."
msgstr "<strong>오류:</strong> %S 양식을 가져올 수 없습니다."

#: includes/class-import.php:191
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form import process complete."
msgstr "양식 가져오기 프로세스 완료입니다."

#: includes/class-import.php:208
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing fields..."
msgstr "필드 가져오기..."

#: includes/class-import.php:249
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> The %s field could not be imported."
msgstr "<strong>오류:</strong> %S 필드를 가져올 수 없습니다."

#: includes/class-import.php:296
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Field import process complete."
msgstr "필드 가져오기 프로세스 완료."

#: includes/class-import.php:313
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing entries..."
msgstr "항목 가져오기..."

#: includes/class-import.php:344
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> An entry could not be imported."
msgstr "<strong>오류:</strong> 항목을 가져올 수 없습니다."

#: includes/class-import.php:347
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries import process complete."
msgstr "항목 가져오기 프로세스를 완료 합니다."

#: includes/class-import.php:364
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing form design settings..."
msgstr "폼 디자인 설정 가져오기..."

#: includes/class-import.php:382
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Design ID already exists. Assigning a new ID."
msgstr "양식 디자인 ID가 이미 있습니다. 할당 새로운 id입니다."

#: includes/class-import.php:388
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> Form design settings for form ID %d could not be imported."
msgstr "<strong>오류:</strong> 양식 ID %d 대 한 양식 디자인 설정은 가져올 수 없습니다."

#: includes/class-import.php:392
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Design import process complete."
msgstr "양식 디자인 가져오기 프로세스 완료."

#: includes/class-import.php:409
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing payment settings..."
msgstr "결제 설정 가져오기..."

#: includes/class-import.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Payment ID already exists. Assigning a new ID."
msgstr "결제 ID가 이미 있습니다. 할당 새로운 id입니다."

#: includes/class-import.php:439
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> Payments settings for form ID %d could not be imported."
msgstr "<strong>오류:</strong> 양식 ID %d 대 한 지불 설정은 가져올 수 없습니다."

#: includes/class-import.php:443
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Payments import process complete."
msgstr "지불 가져오기 프로세스 완료."

#: includes/class-import.php:560
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that this was caused by a permissions problem."
msgstr "내보내기 파일에서 찾을 수 없습니다 <code>%s</code> . 그것은이 사용 권한 문제가 발생 했다입니다."

#: includes/class-import.php:578
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This Visual Form Builder Pro export file (version %s) may not be supported by this version of the importer. Please consider updating."
msgstr "이 시각적 양식 작성기 프로 내보내기 파일 (버전 %s)는 수입의이 버전에서 지원 하지 않을 수 있습니다. 업데이트 하는 것을 고려 하십시오."

#: includes/class-import.php:630
#@ visual-form-builder-pro
msgid "There was an error when reading this Visual Form Builder Pro export file"
msgstr "이 시각적 양식 작성기 프로 내보내기 파일을 읽을 때 오류가 발생 했습니다."

#: includes/class-import.php:634
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This does not appear to be an XML file, missing/invalid Visual Form Builder Pro version number"
msgstr "이 XML 파일 누락/잘못 된 시각적 양식 작성기 프로 버전 번호가 표시 되지 않습니다."

#: includes/class-import.php:639
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This does not appear to be a XML file, missing/invalid Visual Form Builder Pro version number"
msgstr "이 XML 파일 누락/잘못 된 시각적 양식 작성기 프로 버전 번호가 표시 되지 않습니다."

#: includes/email.php:16
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: hidden spam field should be blank."
msgstr "보안 검사: 숨겨진된 스팸 메일 필드 비어 있어야 합니다."

#: includes/email.php:18
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: failed secret question. Please try again!"
msgstr "보안 검사: 비밀 질문을 하지 못했습니다. 다시 시도해주십시오!"

#: includes/email.php:26
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: referal URL does not appear to be set."
msgstr "보안 검사: 추천 URL을 설정할 수 표시 되지 않습니다."

#: includes/email.php:30
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: referal does not match this site."
msgstr "보안 검사: 추천에이 사이트와 일치 하지 않습니다."

#: includes/email.php:34
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: looks like you are a SPAM bot. If you think this is an error, please email the site owner."
msgstr "보안 검사: 스팸 봇 처럼 보인다. 오류가 이것이 생각 하는 경우 사이트 소유자를 이메일을 보내주십시오."

#: includes/email.php:258
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "File size exceeds %dMB. Most email providers will reject emails with attachments larger than %dMB. Please decrease the file size and try again."
msgstr "파일 크기가 %dMB 초과합니다. 대부분 이메일 공급자 %dMB 보다 큰 첨부 파일이 있는 이메일을 거부 합니다. 파일 크기를 줄일 하 고 다시 시도 하십시오."

#: includes/email.php:577
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your responses look too much like spam and could not be sent at this time."
msgstr "당신의 반응과 너무 많은 스팸 메일 처럼 보이는이 이번에 보낼 수 없습니다."

#: includes/form-output.php:73
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sorry, but this form is no longer accepting submissions."
msgstr "미안 해요, 하지만이 양식은 더 이상 제출을 받고 있다."

#: includes/form-output.php:74
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sorry, this form only accepts one submission per user."
msgstr "죄송 합니다,이 양식을 사용자 당 하나의 제출 받습니다."

#: includes/form-output.php:276
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. Verification not required."
msgstr "<a href=\\\"%1$s\\\">%2$ S</a>로 로그인. 확인 필요 하지 않습니다."

#: includes/form-output.php:351
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Must be between %s and %s words. Total words: %s"
msgstr "%S 및 %s 사이 여야 합니다. 단어 합계: %s"

#: includes/form-output.php:352
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Maximum words allowed: %s. Total words: %s"
msgstr "최대 단어 수: %s. 총 단어: %s"

#: includes/form-output.php:353
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Minimum words allowed: %s. Total words: %s"
msgstr "최소 단어 수: %s. 총 단어: %s"

#: includes/form-output.php:512
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: includes/form-output.php:516
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Address Line 2"
msgstr "주소 라인 2"

#: includes/form-output.php:520
#@ visual-form-builder-pro
msgid "City"
msgstr "도시"

#: includes/form-output.php:524
#@ visual-form-builder-pro
msgid "State / Province / Region"
msgstr "주 / 지방 / 지역"

#: includes/form-output.php:528
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Postal / Zip Code"
msgstr "우편 / 우편 코드"

#: includes/form-output.php:532
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: includes/form-output.php:715
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: includes/form-output.php:716
#@ visual-form-builder-pro
msgid "First"
msgstr "첫 번째"

#: includes/form-output.php:717
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Last"
msgstr "최근"

#: includes/form-output.php:718
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

#: includes/form-output.php:798
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Password Strength"
msgstr "비밀 번호 강도"

#: includes/form-output.php:1078
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Verification"
msgstr "확인"

#: includes/form-output.php:1080
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Please enter any two digits with <strong>no</strong> spaces (Example: 12)"
msgstr "공백 <strong>없이</strong> 두 개의 자릿수를 입력 하십시오 (예: 12)"

#: includes/form-output.php:1089
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This box is for spam protection - <strong>please leave it blank</strong>"
msgstr "이 상자는 스팸 보호- <strong>빈 그것을 남겨 주세요</strong>"

#: visual-form-builder-pro.php:420
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add Visual Form Builder form"
msgstr "시각적 양식 작성기 양식 추가"

#: visual-form-builder-pro.php:420
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add Form"
msgstr "양식 추가"

#: visual-form-builder-pro.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Recent Visual Form Builder Pro Entries"
msgstr "최근 시각적 양식 작성기 프로 항목"

#: visual-form-builder-pro.php:456
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You currently do not have any forms."
msgstr "현재 없는 어떤 형태."

#: visual-form-builder-pro.php:458
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Get started!"
msgstr "시작!"

#: visual-form-builder-pro.php:472
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You currently do not have any entries."
msgstr "현재 없는 항목."

#: visual-form-builder-pro.php:521
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Number of entries to show:"
msgstr "표시 항목 수:"

#: visual-form-builder-pro.php:598
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Show advanced properties"
msgstr "고급 속성 표시"

#: visual-form-builder-pro.php:600
#@ default
msgid "Merge Tag"
msgstr ""

#: visual-form-builder-pro.php:621
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries per page"
msgstr "페이지 당 항목"

#: visual-form-builder-pro.php:637
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Forms per page"
msgstr "페이지 당 양식"

#: visual-form-builder-pro.php:671
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Quick Switch"
msgstr "빠른 전환"

#: visual-form-builder-pro.php:672
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Items"
msgstr "양식 항목"

#: visual-form-builder-pro.php:673
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Display Forms"
msgstr "표시 양식"

#: visual-form-builder-pro.php:714
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Click or Drag"
msgstr "클릭 또는 드래그"

#: visual-form-builder-pro.php:714
#@ visual-form-builder-pro
msgid "to Add a Field"
msgstr "필드를 추가 하려면"

#: visual-form-builder-pro.php:716
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: visual-form-builder-pro.php:717
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: visual-form-builder-pro.php:784
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add forms to your Posts or Pages by locating the icon shown below in the area above your post/page editor."
msgstr "게시물/페이지 편집기 위의 영역에서 아래 아이콘을 찾아서 당신의 포스트 나 페이지에 폼을 추가 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:787
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You may also manually insert the shortcode into a post/page or the template tag into a template file."
msgstr "또한 수동으로 게시물/페이지 또는 템플릿 파일에 템플릿 태그에 단축을 삽입할 수도 있습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:788
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Shortcode"
msgstr "단축"

#: visual-form-builder-pro.php:789
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Template Tag"
msgstr "템플릿 태그"

#: visual-form-builder-pro.php:1460
#: visual-form-builder-pro.php:1470
#@ default
msgid "Image could not be processed.  Please go back and try again."
msgstr ""

#: visual-form-builder-pro.php:1460
#: visual-form-builder-pro.php:1470
#@ default
msgid "Image Processing Error"
msgstr ""

#: visual-form-builder-pro.php:2124
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A Checkbox, Select, or Radio field is needed in order to perform conditional logic."
msgstr "확인란을 선택, 선택, 또는 라디오 필드는 조건부 논리를 수행 하기 위해 필요 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2132
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enable Conditional Rule for this field"
msgstr "이 필드에 대 한 조건부 규칙을 사용 하도록 설정"

#: visual-form-builder-pro.php:2138
#: visual-form-builder-pro.php:2183
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Show"
msgstr "쇼"

#: visual-form-builder-pro.php:2139
#: visual-form-builder-pro.php:2184
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: visual-form-builder-pro.php:2142
#: visual-form-builder-pro.php:2187
#@ visual-form-builder-pro
msgid "all"
msgstr "모든"

#: visual-form-builder-pro.php:2143
#: visual-form-builder-pro.php:2188
#@ visual-form-builder-pro
msgid "any"
msgstr "어떤"

#: visual-form-builder-pro.php:2158
#: visual-form-builder-pro.php:2199
#@ visual-form-builder-pro
msgid "is"
msgstr "은"

#: visual-form-builder-pro.php:2159
#: visual-form-builder-pro.php:2200
#@ visual-form-builder-pro
msgid "is not"
msgstr "아니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2733
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Edit Field Item"
msgstr "필드의 항목 편집"

#: visual-form-builder-pro.php:2752
#: visual-form-builder-pro.php:2842
#: visual-form-builder-pro.php:3223
#@ visual-form-builder-pro
msgid "CSS Classes"
msgstr "CSS 클래스"

#: visual-form-builder-pro.php:2763
#: visual-form-builder-pro.php:2783
#: visual-form-builder-pro.php:2832
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: visual-form-builder-pro.php:2764
#: visual-form-builder-pro.php:2784
#: visual-form-builder-pro.php:2833
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Name"
msgstr "이름에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2764
#: visual-form-builder-pro.php:2784
#: visual-form-builder-pro.php:2833
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A field's name is the most visible and direct way to describe what that field is for."
msgstr "필드의 이름을 해당 필드에 대 한 설명에 가장 눈에 띄는 하 고 직접적인 방법입니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2772
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Description (HTML tags allowed)"
msgstr "설명 (HTML 태그 허용)"

#: visual-form-builder-pro.php:2773
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Instructions Description"
msgstr "지침 설명에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2773
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The Instructions field allows for long form explanations, typically seen at the beginning of Fieldsets or Sections. HTML tags are allowed."
msgstr "지침 필드 긴 형식 설명, Fieldsets 또는 섹션의 시작 부분에 일반적으로 볼 수 있습니다. HTML 태그를 사용할 수 있습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2792
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Dynamic Variable"
msgstr "동적 변수"

#: visual-form-builder-pro.php:2793
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Dynamic Variable"
msgstr "동적 변수에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2793
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A Dynamic Variable will use a pre-populated value that is determined either by the form, the user, or the post/page viewed."
msgstr "동적 변수 형태, 사용자, 또는 게시물/페이지 본 결정은 미리 채워진된 값을 사용 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2804
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a Variable or Custom to create your own"
msgstr "자신을 만드는 변수 또는 사용자 지정 선택"

#: visual-form-builder-pro.php:2808
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Unique ID"
msgstr "고유 ID"

#: visual-form-builder-pro.php:2809
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Post/Page ID"
msgstr "게시물/페이지 ID"

#: visual-form-builder-pro.php:2810
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Post/Page Title"
msgstr "게시물/페이지 제목"

#: visual-form-builder-pro.php:2811
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Post/Page URL"
msgstr "게시물/페이지 URL"

#: visual-form-builder-pro.php:2812
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: visual-form-builder-pro.php:2819
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Static Variable"
msgstr "정적 변수"

#: visual-form-builder-pro.php:2820
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Static Variable"
msgstr "정적 변수에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2820
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A Static Variable will always use the value that you enter."
msgstr "정적 변수는 항상 사용 값을 입력 하면."

#: visual-form-builder-pro.php:2843
#: visual-form-builder-pro.php:3224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "For each field, you can insert your own CSS class names which can be used in your own stylesheets."
msgstr "각 필드에 대 한 자신의 스타일 시트에 사용할 수 있는 자신의 CSS 클래스 이름을 삽입할 수 있습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2843
#: visual-form-builder-pro.php:3224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About CSS Classes"
msgstr "CSS 클래스에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2852
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: visual-form-builder-pro.php:2853
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Description"
msgstr "설명에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2853
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A description is an optional piece of text that further explains the meaning of this field. Descriptions are displayed below the field. HTML tags are allowed."
msgstr "설명 텍스트 추가이 필드의 의미를 설명 하는 선택적 작품 이다. 설명이 필드 아래에 표시 됩니다. HTML 태그를 사용할 수 있습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2865
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: visual-form-builder-pro.php:2866
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Options"
msgstr "옵션에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2866
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This property allows you to set predefined options to be selected by the user.  Use the plus and minus buttons to add and delete options.  At least one option must exist."
msgstr "이 속성을 사용 하면 사용자가 선택 하도록 미리 정의 된 옵션을 설정할 수 있습니다.  플러스를 사용 하 고-버튼을 추가 하 고 삭제 옵션.  하나 이상의 옵션이 있어야 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2890
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add an Option"
msgstr "옵션 추가"

#: visual-form-builder-pro.php:2890
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Delete Option"
msgstr "옵션 삭제"

#: visual-form-builder-pro.php:2897
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Bulk Add Options"
msgstr "대량 추가 옵션"

#: visual-form-builder-pro.php:2910
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Allow Other"
msgstr "에 대 한 다른 허용"

#: visual-form-builder-pro.php:2910
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select this option if you want the last option to be a text field."
msgstr "마지막 옵션을 하려면 텍스트 필드가이 옵션을 선택 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2912
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Allow Other"
msgstr "다른 허용"

#: visual-form-builder-pro.php:2936
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Minimum Words"
msgstr "최소 단어"

#: visual-form-builder-pro.php:2937
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Minimum Word Count"
msgstr "최소 단어 수에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2937
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a minimum number of words allowed in this field. For an unlimited number, leave blank or set to zero."
msgstr "이 필드에 허용 되는 단어의 최소 수를 설정 합니다. 무제한, 비워 둡니다 또는 0으로 설정 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2944
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Maximum Words"
msgstr "최대 단어"

#: visual-form-builder-pro.php:2945
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Maximum Word Count"
msgstr "최대 단어 수에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2945
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a maximum number of words allowed in this field. For an unlimited number, leave blank or set to zero."
msgstr "이 필드에 허용 되는 단어의 최대 수를 설정 합니다. 무제한, 비워 둡니다 또는 0으로 설정 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:2961
#: visual-form-builder-pro.php:2978
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Minimum Value"
msgstr "최소 값"

#: visual-form-builder-pro.php:2963
#: visual-form-builder-pro.php:2980
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Maximum Value"
msgstr "최대 값"

#: visual-form-builder-pro.php:2985
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Minimum/Maxium Value"
msgstr "최소/최대 값에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:2985
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a minimum and/or maximum value users must enter in order to successfully complete the field."
msgstr "설정 최소 및 최대 값 사용자 필드를 성공적으로 완료 하기 위해 입력 해야 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3003
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Accepted File Extensions"
msgstr "허용된 파일 확장자"

#: visual-form-builder-pro.php:3016
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Accepted File Extensions"
msgstr "허용된 파일 확장자에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3016
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Control the types of files allowed.  Enter file extentsions separated by commas."
msgstr "허용 하는 파일의 형식을 제어 합니다.  쉼표로 구분 된 파일 extentsions을 입력 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3033
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Name Format"
msgstr "이름 형식"

#: visual-form-builder-pro.php:3037
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Name Format"
msgstr "이름 형식에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3037
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Choose from either a simple name format with only a First and Last Name or a more complex format that adds a Title and Suffix."
msgstr "첫 번째 및 마지막 이름을 간단한 이름 형식 또는 제목 및 접미사 추가 좀 더 복잡 한 형식에서 선택 하십시오."

#: visual-form-builder-pro.php:3040
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: visual-form-builder-pro.php:3041
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Extra"
msgstr "추가"

#: visual-form-builder-pro.php:3050
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Custom Field Key"
msgstr "사용자 정의 필드 키"

#: visual-form-builder-pro.php:3057
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Custom Field Key"
msgstr "사용자 지정 필드의 키에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3057
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enter a new or existing meta key. Data entered will be inserted as a Custom Field into the post created."
msgstr "새 또는 기존 메타 키를 입력 합니다. 데이터 입력 게시물 작성으로 사용자 정의 필드로 삽입 됩니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3073
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Validation"
msgstr "유효성 검사"

#: visual-form-builder-pro.php:3074
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Validation"
msgstr "유효성 검사에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3074
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Ensures user-entered data is formatted properly. For more information on Validation, refer to the Help tab at the top of this page."
msgstr "사용자가 입력 한 데이터가 제대로 포맷을 보장 합니다. 자세한 내용은 유효성 검사에 대 한이 페이지의 상단에 도움말 탭을 참조 하십시오."

#: visual-form-builder-pro.php:3079
#@ visual-form-builder-pro
msgid "12 Hour Format"
msgstr "12 시간 형식"

#: visual-form-builder-pro.php:3080
#@ visual-form-builder-pro
msgid "24 Hour Format"
msgstr "24 시간 형식"

#: visual-form-builder-pro.php:3082
#@ visual-form-builder-pro
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: visual-form-builder-pro.php:3083
#@ visual-form-builder-pro
msgid "IPv6"
msgstr "I p v 6"

#: visual-form-builder-pro.php:3085
#: visual-form-builder-pro.php:3092
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: visual-form-builder-pro.php:3086
#: visual-form-builder-pro.php:3093
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Digits"
msgstr "숫자"

#: visual-form-builder-pro.php:3088
#@ visual-form-builder-pro
msgid "None"
msgstr "없음"

#: visual-form-builder-pro.php:3090
#@ visual-form-builder-pro
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: visual-form-builder-pro.php:3091
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: visual-form-builder-pro.php:3094
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: visual-form-builder-pro.php:3125
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: visual-form-builder-pro.php:3126
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Required"
msgstr "약 필요"

#: visual-form-builder-pro.php:3126
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Requires the field to be completed before the form is submitted. By default, all fields are set to No."
msgstr "필드를 양식을 전송 하기 전에 완료 해야 합니다. 기본적으로 모든 필드는 아니요로 설정 됩니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3130
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: visual-form-builder-pro.php:3139
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: visual-form-builder-pro.php:3140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Size"
msgstr "크기에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Control the size of the field.  By default, all fields are set to Medium."
msgstr "필드의 크기를 제어 합니다.  기본적으로 모든 필드는 보통으로 설정 됩니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3143
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Small"
msgstr "작은"

#: visual-form-builder-pro.php:3144
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Medium"
msgstr "매체"

#: visual-form-builder-pro.php:3145
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Large"
msgstr "큰"

#: visual-form-builder-pro.php:3154
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Options Layout"
msgstr "옵션 레이아웃"

#: visual-form-builder-pro.php:3155
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Options Layout"
msgstr "레이아웃 옵션에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3155
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Control the layout of radio buttons or checkboxes.  By default, options are arranged in One Column."
msgstr "라디오 단추 또는 확인란의 레이아웃을 제어 합니다.  기본적으로 옵션 1 개 열에 정렬 됩니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3158
#@ visual-form-builder-pro
msgid "One Column"
msgstr "한 열"

#: visual-form-builder-pro.php:3159
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Two Columns"
msgstr "두 열"

#: visual-form-builder-pro.php:3160
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Three Columns"
msgstr "3 열"

#: visual-form-builder-pro.php:3161
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Auto Width"
msgstr "자동 너비"

#: visual-form-builder-pro.php:3170
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Field Layout"
msgstr "필드 레이아웃"

#: visual-form-builder-pro.php:3171
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Field Layout"
msgstr "필드 레이아웃에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3171
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Used to create advanced layouts. Align fields side by side in various configurations."
msgstr "고급 레이아웃을 만드는 데 사용 합니다. 분야 다양 한 구성에서 나란히 정렬 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3175
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: visual-form-builder-pro.php:3177
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Half"
msgstr "왼쪽된 반"

#: visual-form-builder-pro.php:3178
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Half"
msgstr "오른쪽 절반"

#: visual-form-builder-pro.php:3181
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Third"
msgstr "왼쪽된 3"

#: visual-form-builder-pro.php:3182
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Middle Third"
msgstr "중간 3"

#: visual-form-builder-pro.php:3183
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Third"
msgstr "바로 제 3"

#: visual-form-builder-pro.php:3186
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Two Thirds"
msgstr "왼쪽된 2/3"

#: visual-form-builder-pro.php:3187
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Two Thirds"
msgstr "오른쪽 2/3"

#: visual-form-builder-pro.php:3197
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Default Value"
msgstr "기본값"

#: visual-form-builder-pro.php:3198
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Default Value"
msgstr "기본값에 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3198
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a default value that will be inserted automatically."
msgstr "자동으로 삽입 됩니다. 기본값을 설정 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3207
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Default Country"
msgstr "기본 국가"

#: visual-form-builder-pro.php:3208
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Default Country"
msgstr "기본 국가 대 한"

#: visual-form-builder-pro.php:3208
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select the country you would like to be displayed by default."
msgstr "기본적으로 표시 하 고 싶은 국가 선택 하십시오."

#: visual-form-builder-pro.php:3250
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Conditional Logic"
msgstr "조건부 논리"

#: visual-form-builder-pro.php:3359
#: visual-form-builder-pro.php:3540
#: visual-form-builder-pro.php:3586
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add New Form"
msgstr "새 양식 추가"

#: visual-form-builder-pro.php:3403
#: visual-form-builder-pro.php:3544
#: visual-form-builder-pro.php:3681
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: visual-form-builder-pro.php:3414
#: visual-form-builder-pro.php:3545
#: visual-form-builder-pro.php:3700
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Export"
msgstr "수출"

#: visual-form-builder-pro.php:3436
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Display Entries"
msgstr "표시 항목"

#: visual-form-builder-pro.php:3464
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The form has been successfully created."
msgstr "양식은 성공적으로 생성 되었습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3467
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The %s form has been updated. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">View the Preview</a> to see how it looks."
msgstr "%S 양식을 업데이트 되었습니다. 어떻게 보이는지 보려면 <a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">보기 미리 보기</a> ."

#: visual-form-builder-pro.php:3470
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The form has been successfully deleted."
msgstr "양식은 성공적으로 삭제 되었습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3473
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The form has been successfully duplicated."
msgstr "양식은 성공적으로 중복 되었습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3479
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You have successfully migrated to Visual Form Builder Pro!"
msgstr "성공적으로 마이그레이션한 시각적 양식 작성기 프로!"

#: visual-form-builder-pro.php:3482
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email design has been updated. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">View the Preview</a> to see how it looks."
msgstr "이메일 디자인 업데이 트 되었습니다. 어떻게 보이는지 보려면 <a href=\\\"%s\\\" target=\\\"_blank\\\">보기 미리 보기</a> ."

#: visual-form-builder-pro.php:3485
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entry has been successfully updated."
msgstr "항목을 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3499
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A version of Visual Form Builder has been detected. To copy your forms and data to Visual Form Builder Pro, click the Migrate Forms button below"
msgstr "시각적 양식 작성기의 버전을 감지 했습니다. 시각적 양식 작성기 프로 폼과 데이터를 복사 하려면 아래 마이그레이션할 양식 버튼을 클릭"

#: visual-form-builder-pro.php:3502
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Note</strong>: It is recommended that you perform this action <em>before</em> you begin adding forms."
msgstr "<strong>참고</strong>:이 작업 <em>전에</em> 추가 하기 폼을 수행 하는 것이 좋습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3505
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Migrate Forms"
msgstr "양식 마이그레이션"

#: visual-form-builder-pro.php:3506
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Dismiss"
msgstr "기 각"

#: visual-form-builder-pro.php:3516
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The free version of Visual Form Builder is still active. In order for Visual Form Builder Pro to function and render correctly, you must deactivate the free version."
msgstr "시각적 양식 작성기 무료 버전이 여전히 활성입니다. 작동 하 고 올바르게 렌더링 하려면 시각적 양식 작성기 프로 대 한 순서, 무료 버전을 비활성화 해야 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3536
#: visual-form-builder-pro.php:3538
#: visual-form-builder-pro.php:3729
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Visual Form Builder Pro"
msgstr "시각적 양식 작성기 프로"

#: visual-form-builder-pro.php:3538
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All Forms"
msgstr "모든 형태"

#: visual-form-builder-pro.php:3540
#: visual-form-builder-pro.php:3732
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: visual-form-builder-pro.php:3610
#: visual-form-builder-pro.php:3736
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Search results for \"%s\""
msgstr "\\\"%S\\\"에 대 한 검색 결과"

#: visual-form-builder-pro.php:3932
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This field is required and cannot be empty."
msgstr "이 필드가 필수 이며 비워둘 수 없습니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3938
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid email address"
msgstr "유효한 이메일 주소가 아니라"

#: visual-form-builder-pro.php:3944
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid number"
msgstr "유효 숫자가 아님"

#: visual-form-builder-pro.php:3951
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid phone number. Most US/Canada and International formats accepted."
msgstr "유효한 전화 번호가 없습니다. 대부분 미국 / 캐나다 및 국제 형식을 허용 합니다."

#: visual-form-builder-pro.php:3956
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid URL."
msgstr "올바른 URL이 아닌 것입니다."

